［突發］大埔7 CID 捉左一個女仔

有冇大埔連登仔知道發生咩事？

Push

推

太耐無示威想捉女返去姦?

死黑警又拉鳩手足

推，係咪國安？

推 救人

國安黑社會都得

Pprb話唔係政治事件，但好疑，7個男人捉一個女仔

push

有冇最新消息

屌, 文字遊戲, 名義上差佬做嘅野全部都唔係政治事件架啦

陳漢記出面？

又綁架

留名跟進

Molamola

推推推

除非佢講明係貶毒或者係偷竊
其他話咩唔係社會事件/政治事件全部都唔可信

推左先

推！

推 有冇記者跟進下

push！！！！！

.

PSUH

推呀！！！

屌佢老母臭hi 死黑警仆街食屎快啲死

國安就國安啦

普通調查捉上私家車？dklm

Tui

直頭霸住間支資酒店

把黑警話唔係即係一定係
咩時候產生左要信黑警講野既幻覺

推到有知情者出現

區議員會唔會推薦一下年輕人點用一d app 保護自己
parachute 類近既app

對方行動冇透明度 國安仲可以周圍走
有d 冇乜警戒心好易中伏

不能解決問題根源 只可以盡力保護自身安全

中共搵左D警察去要國安局個位
佢地係有雙重身份打2份工
一係佢就要辭去一邊既職位
政府打2份工係犯法

屌你老味當街綁架

高調拉人，低調殺人

死黑警有恃無恐

人質外交

好擔心佢人身安危

Pushhh

popo講野信一成都雙目失明

仲未有消失

唔關政治事 但係關乎國家安全
任鳩佢講

黑社會情節？
支持老美制裁全部香港警狗 成班都痴撚線 個政府仲要痴撚線到比鎗比無限權力呢班癲狗

有冇最新狀況？
區議員唔係信黑警下話？

成日綁架人

tui

推到核爆

推到有個女仔消息

區議員都冇班黑警符

有冇記者跟緊？

冇

推呀

應該係

pushh

Push……

普通調查可以拉上七人車？

就係唔知，宜家好緊張

pish

up

黑警就係唔可信

推 國際文宣當然重要，但做本地文宣團結大家同樣重要 - 分享自 LIHKG 討論區

推光復香港 時代革命

係唔得架，又冇掛狗牌冇講咩事。
但係依家啲狗會跟程序嘅咩

如果咁樣被拘捕一定要大聲嗌俾途人知

7個男人捉一個女仔
一個女黑警都無
夜晚黑先嚟行動
咁撚唔見得光
捉返去老強

去facebook 搵議員啲post share, 要搵屋企人出嚟， 因為唔知叫咩名

死國安又行動了

已經share 左

推啊

之前大埔有童黨欺凌案
可能有關

pushhhh

宜家班狗特登答到無錂兩可咁，就係唔肯講發生咩事

岩呀，咁調轉黎睇，點解佢會話唔係政治？

即係PPRB承認，香港宜家係有政治犯，係有因政治而被捕被告被判刑嘅人！

今次唔關政治事？？

咁請問邊次關政治事呀？？？

黑警係打壓同中共不同政見人士嘅工具

幫推

手足黎

Pish

係唔係政治案都冇權咁樣夾人走呀話
不過今時今日佢地又真係唔駛講有冇權嘅
屌...

推呀屌

bar pacific後面果度呀。。

推呀！！！！！！！！！

推 屌你老母

推呀！！！！！！推呀！！！！！！！

推 黑警強搶民女

推！！！！

大埔人表示唔知咩事

WTF

區議員有乜消息？
當時拉童黨案就係在附近拉
然後連登仔炒車話搞細路

區議員宜家都係冇消息，佢地都係等下有冇人俾到料

推
有冇最新消息？

推先

唔好又多一個彥霖

又想捉女人番去

一撚定係手足 國安，黑警又做野

PUSH

推一個

係條街度見到真係要大叫綁架

再推

其實我成日覺得黑警想重現多次陳彥霖，周梓樂事件，畢竟呢兩單對香港人打擊好大

咁衰咩

有無最新發展？推

Pishhhhh

區議員話會繼續跟進，但班狗唔合作都冇佢地符

繼續推

push!!

推 721 831 101

佢咁講即係承認不嬲有政治綁架？

普通調查要搵七隻曱甴夾走人？

今晚有野食

唉

未有消息?

向美國報復? 表示我想點就點, 想姦就姦?

嘩屌 一句普通調查就算撚數啊 光天化日之下咁樣夾人走都得？

仲要7個男人捉1個女人

最新點

推到有記者跟啊

無乜可能 做正當野邊會咁鬼祟捉人

有冇updates?

好撚恐怖 推

推 冇冇人有消息啊

即係之前抓嗰啲係涉及政治啦

推！！！！！

BNO 依家已經可以 申請英國 LOTR，可以工作。香港唔安全，快 D 走。

CID呢排捉緊販毒 唔好跟車太貼

黑社會

好心佢啦 咩都拉埋政治講
你唔比條女作姦犯科 比人拉返去？
又呃like呃follow

但涉及性愛

洗唔洗7條警犬捉一個女仔呀

Up

推一推先

有時真係唔想笑 唔係幫佢 但係唔通要打鑼打鼓叫啲人圍住佢地睇？

我寧願炒車都唔想錯過左啲乜嘢

推 黑警死全家

其實啲區議員應該貼啲告示加報警 話近日有不明人士會咁捉人上車 叫人小心治安
再引起關注 或者叫差佬交代下

當然要fc咗先

一定係想老女女女

乜人都可以話自己係狗
捉上私家車 乜撚都得

有冇新消息?

冇，睇黎都係不了了之

Wtf